Sell 30l August 1824 sai Moisa Wallizica pollest Kochtomehedelle Kullatut et igga Kochtomes Omma Külla piddiwat Moisa tullema ningk Magasi Wilja piddiwat Masma. 
Serra Külla Ningk Rimmi Küllast Olliwat pollet Perremehet mette Masma tulnot, sies sai Kochto met Walda Saddetot, Kochtomehet es tonot neid macha ianot Perre mehet Mette Moisa, 
Sele pial sai sele 5l Septbr Moisa Wallizc polest Kochtomehhedl Kullutot et sell tullewal Neddale sis piap koik Wald Magasine Wõlg tasse Ollema. 
